想搵一個人

可以接受我，愛我，對我不離不棄，點解都咁難

通常會咁諗既又偏偏唔會遇到你呢啲

因為你大奶奶

利申：鍾意微波，留tg please

支持領養不棄養

hi, 懷仔。

我都想搵個好似你講咁機人

Are you a boy or girl ?

係公司笑撚左出聲

因為你係一條辣殺死蠢Mk妹 死返5p 咪搵到你同類囉